⠀⠀⠀⠀

只要摸下你個蘿膠力將提升更多

乜嘢嚟

懷疑你都係外國撚黎

做咩唔開心

羅文

唔係

改錯名

小白～～～

戇鳩

以為有人用試下就改咗

你係咪日日摸人個籮

笑撚死

我叫開心

我係俾人摸嗰個 好興奮

你都戇鳩
btw我贏咗唔使跳樓

屌你老mi

點解你日日都咁膠

諗住依啲實有人用㗎啦 點知enter完同我講成功改咗

你叫名豬

豬兜

笑到⋯⋯

有錢人扮窮嘅道理😼

打過囉？

我好慘啊嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

學到嘢了

屌你老母爛臭閪簷蛇，可摸耳走呀

payme我？？？

簷蛇好嘢嚟

pay咗一個二亳半 我成副身家

由細聽到大，
從來唔覺佢係益蟲，
爬完渠再爬你碗碟，
成身沙門氏菌，四圍留屎尿，
跟本同小強無分別，兩樣都唔應該有

你好有錢。。。

抵死

淨係食曱甴同qq已經無敵

你日日食公仔麵先叫抵死

俾曬你了。。。

減緊肥冇食

愛與關懷夠

都抵死

你點解又唔瞓教

俾我食得未牙

臭X

掛住點啊

掛住你

x鳩

520

好sweet

😔

傷心😣

可

為什麼

對於現況 無力 徬徨 無助 迷失 恐懼

唔識安為你因為我都係

?

who

死鬼婆

？

佢個frd

5520

大劣人？

我好人

想睇樓主屙屎

躝？

乜= . =

想睇- -

午安